今日開學有條毒能系廁格食飯 我成桶水倒左入去😂

話說今日小弟冇交到暑期作業。。。。。。比訓導罰我冇得食lunch，都㷫㷫地咖拉，之後去廁所洗個臉諗住冷靜番拉，吖比我聞到有條毒撚匿係廁格入面食梗叉雞飯，我即刻拎個水桶成桶水倒入去😂嚇到條毒撚想吊又吾敢吊😂

佢系唔系弱智架 竟然係次所食飯

請善用起底功能

嘩頂你個肺 乜你入廁所會呼吸嘅咩 諗起啲屎味我都覺得核突呀

Dllm

正諗住tag你入黎

有關中學嘅post
就有我

巧sing豬

點知佢食梗叉雞飯

樓豬ho ball 有冇食番支事後煙定定驚

我屌你老母啊樓主
係人都知毒撚本身好撚慘 你仲咁搞尻佢
假如佢有咩事睇唔開跳樓死 你死梗
膠都廢事比
啊樓主有無諗過先做？
傻嘅先會咁on9淋人
閪人做閪事

禾底00后果燃係人才輩出

Ching ho ball